[09-05-2017] 股市直擊+波神信眾區

D7BC

納強去左蘋果開post

D7PCBC

納強好多fans

d7pc sin

1299又唔係冇公仔用

擺明係擺你上枱啦

蘋果記者你好
我係Dreambear

D7PC
D9BC

Me need 1299 d 女🤔

蘋果記者有無入gp
可唔可以介紹我入去

錯日期gei喂
今日10號

期指就黎平水

賭到日子都記錯 轉場
今日十號

想下是咪有必勝谷入